{
    "zari": [
        "2.9. Zah\u00e1jen\u00ed \u0161koln\u00edho roku 2019\/2020 - posledn\u00ed t\u00fdden v srpnu budou zve\u0159ejn\u011bny seznamy d\u011bt\u00ed podle za\u0159azen\u00ed do jednotliv\u00fdch t\u0159\u00edd na hlavn\u00edch dve\u0159\u00edch do budovy",
        "4.9. Spole\u010dn\u00e1 sch\u016fzka pro v\u0161echny z\u00e1konn\u00e9 z\u00e1stupce a kolektiv M\u0160 od 16.00 hod na t\u0159. A",
        "5.9. \u0160t\u011bp\u00e1n\u010dino divadlo s poh\u00e1dkou Slon, cena 50,-",
        "16.9. Logopedie v Z\u0160 - b\u011bhem m\u011bs\u00edce z\u00e1\u0159\u00ed provedou logopedick\u00e9 preventistky v M\u0160 screenink logopedick\u00fdch vad u d\u011bt\u00ed 4-7 let\u00fdch, rodi\u010d\u016fm bude doporu\u010dena logo v Z\u0160 pod veden\u00edm logopedky Mgr.Jitky Bi\u010dovsk\u00e9 od 15.00 do 16.00, III. patro",
        "20.9. SEVER- program ekologick\u00e9ho st\u0159ediska pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed d\u011bti zdarma",
        "23.9  SEVER - v\u00fdlet za pozn\u00e1v\u00e1n\u00edm p\u0159\u00edrody pro I.skupinu d\u011bt\u00ed, info obdr\u017e\u00ed rodi\u010de ve t\u0159\u00edd\u011b C",
        "24.9. Vesel\u00e9 bubnov\u00e1n\u00ed pro d\u011bti t\u0159. B a C, cena 50,-",
        "25.9. ! POZOR ZM\u011aNA TERM\u00cdNU na 26.9 od 16:00 z d\u016fvodu nep\u0159\u00edzniv\u00e9ho po\u010das\u00ed !>Sv\u00e1tek zv\u00ed\u0159at ve \u0161kolce"
    ],
    "rijen": [
        "UPOZORN\u011aN\u00cd: DNE 29.10. BUDE Z D\u016eVODU P\u0158ERU\u0160EN\u00cd DOD\u00c1VKY VODY UZAV\u0158ENA M\u0160.",
        "UPOZORN\u011aN\u00cd: DNE 15.10. BUDE Z D\u016eVODU P\u0158ERU\u0160EN\u00cd DOD\u00c1VKY VODY UZAV\u0158ENA M\u0160.",
        "3.10. Vy\u0161et\u0159en\u00ed zraku u d\u011bt\u00ed o\u010dn\u00ed l\u00e9k\u00e1\u0159kou - PRIMA VIZUS - v p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu se m\u016f\u017eete p\u0159ihl\u00e1sit ve t\u0159\u00edd\u011b, cena za vy\u0161et\u0159en\u00ed 150 K\u010d",
        "10.10. M\u00edsto pro odpady - preventivn\u00ed program na podporu pregramotnosti pro t\u0159\u00eddu C, zdarma",
        "14-10.-18.10. Sb\u011brov\u00fd t\u00fdden pap\u00edru. Sout\u011b\u017e pro jednotlivce. Sv\u00e1zan\u00e9 bal\u00edky um\u00edst\u011bte v hlavn\u00ed chodb\u011b a nahla\u0161te po\u010det kg ve t\u0159\u00edd\u011b.",
        "16.10. Divadlo \u0160ikulka s poh\u00e1dkou o L\u00edn\u00e9m zaj\u00ed\u010dkovi, cena 45 K\u010d",
        "18.10. SEVER - program ekologick\u00e9ho st\u0159ediska pro t\u0159\u00eddu C, zdarma",
        "30.10. FOTOGRAFOV\u00c1N\u00cd - v\u00e1noce, od 14.30 do 16.00 na lo\u017enici t\u0159\u00eddy A v doprovodu rodi\u010d\u016f, vchod ze zahrady<br> V\u00e1\u017een\u00ed rodi\u010de, pan fotograf se omlouv\u00e1 za nedodr\u017een\u00ed term\u00ednu",
        "31.10. N\u00e1hradn\u00ed term\u00edn fotografov\u00e1n\u00ed- \u010das i m\u00edsto z\u016fst\u00e1v\u00e1 nezm\u011bn\u011bno"
    ],
    "listopad": [
        "J\u00eddeln\u00ed\u010dek pro M\u0160 lze naj\u00edt pod z\u00e1lo\u017ekou stravov\u00e1n\u00ed",
        "6.11. ST\u00c1VKA - Po porad\u011b v\u0161ech pracovn\u00edk\u016f Z\u00e1kladn\u00ed \u0161koly a mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly Bohu\u0161ovice nad Oh\u0159\u00ed v\u00e1m oznamujeme, \u017ee ve st\u0159edu 6. listopadu 2019 zam\u011bstnanci budou st\u00e1vkovat. Tento den bude \u0161kola, mate\u0159sk\u00e1 \u0161kola a dru\u017eina zav\u0159en\u00e1. D\u011bkujeme za pochopen\u00ed.",
        "14.11. DUO JAKING -kouzla a bubliny, cena 50K\u010d",
        "18.11. SEVER - program ekologick\u00e9ho st\u0159ediska pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed d\u011bti zdarma",
        "19.11. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik - info na t\u0159.C",
        "21.11. Omezen\u00ed provozu z d\u016fvodu odst\u00e1vky vody. M\u0160 bude otev\u0159ena od 6.00 do 12.00., pros\u00edme o nahl\u00e1\u0161en\u00ed doch\u00e1zky d\u011bt\u00ed.",
        "26.11. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik - info na t\u0159.C",
        "27.11. Hrav\u00e1 auto\u0161kola- program na rozvoj p\u0159ed\u010dten\u00e1\u0159sk\u00e9 gramotnosti pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed d\u011bti zdarma",
        "Pozor zm\u011bna pracovn\u00ed doby hospod\u00e1\u0159ky \u0161koly! \u010ctvrtek 7-15 hod. Ostatn\u00ed dny z\u016fst\u00e1vj\u00ed stejn\u011b!",
        "29.11. Dnes do\u0161lo k hav\u00e1rii vodovodn\u00ed p\u0159\u00edpojky a je vypnut\u00e1 voda v j\u00eddeln\u011b i mate\u0159sk\u00e9 \u0161kole. K oprav\u011b dojde a\u017e v pond\u011bl\u00ed r\u00e1no (sl\u00edbeno do 8 hod). Mate\u0159sk\u00e1 \u0161kola bude otev\u0159ena. V\u011b\u0159\u00edme, \u017ee v\u0161e zvl\u00e1dneme."
    ],
    "prosinec": [
        "BEZPE\u010cNOSTN\u00cd UPOZORN\u011aN\u00cd! P\u0158I VSTUPU I ODCHODU DO BUDOVY M\u0160 NEVPOU\u0160T\u011aJTE PROS\u00cdM CIZ\u00cd OSOBY! PRACUJEME NA DAL\u0160\u00cdM BEZPE\u010cNOSTN\u00cdM OPAT\u0158EN\u00cd - MONITOROV\u00c1N\u00cd HLAVN\u00cdHO VCHODU V M\u0160 SE Z\u00c1ZNAMOV\u00ddM SYST\u00c9MEM.",
        "3.12. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik",
        "5.12. Mikul\u00e1\u0161sk\u00e1 nad\u00edlka",
        "9.12. Odst\u00e1vka vody bude nakonec vy\u0159e\u0161ena suchovodem. Provoz M\u0160 bude v norm\u00e1ln\u00edm re\u017eimu a to od 6.00 do 16.30",
        "9.12.-13.12.  Sb\u011brov\u00fd t\u00fdden pap\u00edru. Sout\u011b\u017e pro jednotlivce. Sv\u00e1zan\u00e9 bal\u00edky um\u00edst\u011bte v hlavn\u00ed chodb\u011b a nahla\u0161te po\u010det kg ve t\u0159\u00edd\u011b.",
        "10.12. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik",
        "12.12. \u0160t\u011bp\u00e1n\u010dino divadlo s poh\u00e1dkou Zlobiv\u00fd \u010dert, cena 50K\u010d",
        "16.12. Poh\u00e1dka Mr\u0148ouskov\u00e9 2 v m\u00edstn\u00edm KIN\u011a, cena 50K\u010d",
        "18.12. V\u00e1no\u010dn\u00ed jarmark v M\u0160 od 16.00 v are\u00e1lu p\u0159ed hlavn\u00edm vchodem",
        "19.12. Zp\u00edv\u00e1n\u00ed v kostele, poslech v\u00e1no\u010dn\u00edch koled p\u011bveck\u00e9ho sboru Z\u0160",
        "23.12.- 3.1. P\u0159eru\u0161en\u00ed provozu - v\u00e1no\u010dn\u00ed sv\u00e1tky",
        "POZOR ZM\u011aNA: Od 1.1.2020 bude pro rodi\u010de p\u0159\u00edjemn\u00e1 zm\u011bna v odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed a p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed k doch\u00e1zce do M\u0160. Odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed a p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed bude prov\u00e1d\u011bno v\u017edy v dan\u00fd den do 8.00 hod. D\u011btem, kter\u00e9 nep\u0159ijdou bude automaticky odhl\u00e1\u0161ena strava na cel\u00fd den. D\u011bti s povinnou \u0161koln\u00ed doch\u00e1zkou jsou d\u00e1le povinni omlouvat d\u011bti do 3 dn\u016f nep\u0159\u00edtomnosti a zapsat d\u016fvod nep\u0159\u00edtomnosti d\u00edt\u011bte do omluvn\u00fdch list\u016f."
    ],
    "leden": [
        "7.1. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik",
        "16.1. Divadlo na klice , poh\u00e1dka O zlat\u00e9m pras\u00e1tku, cena 50K\u010d",
        "14.1. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik",
        "21.1. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik",
        "28.1. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik",
        "Individu\u00e1ln\u00ed pohovory dle term\u00edn\u016f jednotliv\u00fdch t\u0159\u00edd"
    ],
    "unor": [
        "4.2. P\u0159edplaveck\u00fd v\u00fdcvik - posledn\u00ed lekce",
        "5.2. Divad\u00e9lko Ond\u0159ej, N\u00e1mo\u0159nick\u00e1 poh\u00e1dka, cena 50K\u010d",
        "7.2. Dravci, beseda a uk\u00e1zka v t\u011blocvi\u010dn\u00e9 Z\u0160, cena 30K\u010d",
        "14.2. SEVER - program ekologick\u00e9ho st\u0159ediska pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed d\u011bti zdarma"
    ],
    "brezen": [
        "5.3.SEVER- program ekologick\u00e9ho st\u0159ediska pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed d\u011bti zdarma",
        "10.3. N\u00e1v\u0161t\u011bva 1.t\u0159\u00eddy v Z\u0160 Bohu\u0161ovice pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed d\u011bti",
        "11.3. Cirkus CECILKA, cena 50K\u010d",
        "17.3. Pedagogick\u00e1 rada",
        "20.3. V\u00edt\u00e1n\u00ed jara- vyn\u00e1\u0161en\u00ed Morany k \u0159ece Oh\u0159i, srde\u010dn\u011b zveme do pr\u016fvodu rodi\u010de a dal\u0161\u00ed p\u0159\u00edznivce M\u0160, odchod od M\u0160 v 9.30 hod",
        "24.3. PRO FOTO - na lo\u017enici t\u0159. A, vchod ze zahrady\r\nod 14.30 do 15.15 fotografov\u00e1n\u00ed p\u0159ed\u0161kol\u00e1k\u016f na tablo\r\nod 15.15 do 16.15 fotografov\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed v doprovodu rodi\u010d\u016f",
        "Ma\u0161karn\u00ed plesy dle term\u00edn\u016f jednotliv\u00fdch t\u0159\u00edd."
    ],
    "duben": [],
    "kveten": [],
    "cerven": [
        "19.6. Rozlou\u010den\u00ed s p\u0159ed\u0161kol\u00e1\u010dky prob\u011bhne na \u0161koln\u00ed zahrad\u011b od 15.30 hod. Doprovod pouze 2 osoby (s rou\u0161kou). ",
        "25.6. Pedagogick\u00e1 rada"
    ]
}